陳茂波任賀歲賽馬嘉賓 馬迷噓聲四起

是日初三赤口，按傳統不宜拜年，不少馬迷選擇到沙田馬場觀賞賀歲賽馬兼發個新年財。馬會向每位入場人士送贈「招財筆」及抽獎卡，有機會贏取24K包金馬型擺件，大批馬迷坐滿看台。而財政司司長陳茂波擔任開幕嘉賓時，被在場馬迷喝倒采，陳茂波神情尷尬。

賀歲賽馬由財政司司長陳茂波擔任主禮嘉賓，出場時引來在場馬迷噓聲四起，之後與一眾馬會高層為醒獅點睛時笑容尷尬。馬會安排歌手菊梓喬獻唱、藝人佘詩曼與馬迷玩問答遊戲及玄學大師李丞責分享贏馬錦囊。
馬迷入場時，均獲贈「招
財筆」一支及抽獎卡，有機會贏取24K包金馬型擺件。沙田馬場入口有「財神爺」持金元寶與馬迷合照，看台亦設風車及桃花造景，馬迷紛紛駐足留影。今日陽光猛烈，但無阻馬迷興致，一眾馬迷坐滿看台「刨馬經」。

新年流流搞d咁的野 請個瘟神黎

死仆街今年唔派錢搵野掟柒佢啦

明知自己犯眾憎就避開人多場合啦

睇下淋奠幾醒，年宵唔去維園